{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레해비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際には基準人数の料金として計算され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。 また、追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー施設、その他の施設など)を利用しようとする場合、追加の利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間によって若干の誤差が生じることがあり、これによって重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先され、ペンションはそれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に提供される特典としてIPTVとWi-Fiがあり、キッチン付きの客室であり、禁煙が可能です。 食事と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やその他の付帯施設を利用する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間によって若干の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に提供される特典としてIPTVとWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙が可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 383
    }
}